38熟女急性毒發身亡 原來是幫醫生口交惹禍

38熟女急性毒發身亡 原來是幫醫生口交惹禍
出版時間：2018/04/14 18:17

雖然安德烈亞斯上月被捕後始終保持沉默，但檢警懷疑可能還有4名女性受害者在不知情下誤食毒品。示意照。翻攝網路

有毒！德國東部日前發生一起離奇命案，一名38歲熟女在當地一間醫美診所忽然休克，後被送至醫院急救無效身亡，檢警在她體內竟驗出了高濃度的毒品反應，調查後懷疑是該診所的醫生在生殖器上偷偷塗抹古柯鹼、誘騙熟女替他口交惹禍，消息傳出，診所上上下下員工都直呼完全不敢相信！

根據德國媒體《HEUTE》報導，現年42歲的安德烈亞斯（Andreas）前年7月才高升成為該診所醫療主任，在同事、家人的眼中，他是一名醫術高超、工作認真的醫美整形外科醫生，但私底下的他卻有一種奇怪的性癖好－喜歡在所內替生殖器塗抹毒品、興奮劑再與陌生女子性交。

今年2月，安德烈亞斯一如往常在約會網站上尋覓對象約砲，沒想到最後卻玩出人命，雖然安德烈亞斯上月被捕後始終保持沉默，但檢警懷疑可能還有4名女性受害者在不知情下誤食毒品，如果罪名全部成立，安德烈亞斯最高可能會被判處15年有期徒刑。（即時新聞中心／綜合報導）

識玩

毒jj瘋狂抽插條女，條女一定high 到翻白眼

真正毒撚

真係含撚死

弊傢伙high大咗